逆周期因子下牛龍市今日降世

我地加油，我都沽清離場計單

usd is king

sweat of sun is god

有冇人跟我機計數遠離市場？

咩叫逆週期因子

呢個情況咪中共出手控市 班大陸閪都幾忙
樓 股 大陸斃 樣樣爆

加重沽空成本 ok?

逆周期因子

即係話中國可以破除周期定律，逆流而行，佢話點就點

好勁

係龍呀dlgs